1541 屯門公園已報警

大媽跑走咗

咩情況有野做番唔切黎睇咩事

光復屯門

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

完全無人討論

手足要小心

大媽走哂大家可以be water

咁係咪可以考慮日日報警班大媽擺明非法集結啦

就咁話懷疑有人係屯門公園非法集結應該好快到

狗入晒屯門公園

女狗圍住一個c9查緊

師奶都蝦

要話有後生搞事先狗先會出現

假推！想知咩事。